/// XUCore localization file. This contains strings within the XUCore framework.

"1 hour" = "1시간";
"1 minute" = "1분";
"1 second" = "1초";
"Unknown error." = "알 수 없는 오류입니다.";

"OK" = "확인";
"Cancel" = "취소";

"Failed to parse CSV file." = "CSV 파일 구문 분서에 실패했습니다.";

"Send Report" = "보고서 보내기";
"Privacy Information..." = "개인 정보...";
"%AppName% has encountered a problem." = "%AppName%에 문제가 발생했습니다.";
"%AppName% will terminate after sending the report." = "%AppName%는 보고서를 보낸 후 종료됩니다.";
"Report to be sent:" = "보낼 보고서:";
"Your Email:" = "이메일:";
"Description:" = "설명:";

"Please, describe the situation when this exception has occurred and provide steps how to reproduce the problem if possible. Enter your email address below - we'll let you know when this issue will be fixed or might ask you about some details regarding this exception. Your email address will not be collected into any database and you will not receive any unwanted emails.\n\nBy submitting this report you will help us improve this software. Thank you!" = "이 예외가 발생한 상황을 설명하고 가능한 경우 문제를 재현하는 방법을 제공해 주십시오. 아래에 이메일 주소를 입력하십시오. - 이 문제가 해결되면 알려드리거나 예외에 대한 몇 가지 세부 정보를 요청할 수 있습니다. 사용자의 이메일 주소는 어떤 데이터베이스에도 수집되지 않으며 원치 않는 이메일을 전달하지 않습니다.\n\n이 보고서를 제출하면 소프트웨어를 개선하는데 도움이 됩니다. 감사합니다.";

"Report Problem" = "문제 보고";

"We value your feedback and wouldn't dare to collect any unwanted information. Your email address will not be stored anywhere and will only be used to inform you when this issue might be fixed or when we need more information in order to fix this problem." = "우리는 사용자의 피드백을 소중히 여기며 원치 않는 정보를 수집하지 않을 것입니다. 귀하의 이메일 주소는 어디에도 저장되지 않으며 이 문제가 수정될 수 있거나 이 문제를 해결하기 위해 추가 정보가 필요한 경우에만 사용됩니다.";

"Only the following information will be sent:\n• The description you provide.\n• The exception information below.\n• Version of this application.\n• Version of your system (OS).\n• Model of your computer (no MAC address or similar information that could identify your computer)." = "다음 정보만 전송됩니다.\n• 사용자가 제공하는 설명\n• 아래의 예외 정보\n• 응용 프로그램 버전\n• 시스템 버전 (OS)\n• 컴퓨터 모델 (MAC 주소 또는 컴퓨터를 식별할 수 있는 유사한 정보 없음)";

"Could not post your report." = "보고서를 게시할 수 없습니다.";
"Check your Internet connection and try again." = "인터넷 연결을 확인한 후 다시 시도하십시오.";
"Heh, nice try. Please, enter a valid email address." = "좋은 시도입니다. 유효한 이메일 주소를 입력하십시오.";
"We may need to get in touch with you in order to fix this. We don't bite, we won't sell the email address to anyone nor use it in any other way. We promise." = "이 문제를 해결하기 위해 사용자에게 연락을 해야 할 수도 있습니다. 우리는 속이지 않고 이메일 주소를 누구에게도 판매하지 않으며 다른 용도로 사용하지도 않습니다. 약속드립니다.";
"You need to enter a valid email address." = "유효한 이메일 주소를 입력하십시오.";
"We may need to get in touch with you in order to fix this." = "이 문제를 해결하기 위해 사용자에게 연락해야 할 수도 있습니다.";
"Please, provide some details as to when this exception happened." = "이 예외가 발생한 시점에 대한 세부 정보를 제공하십시오.";
"Include information about ongoing tasks in the application, if the application was in the foreground, or background; if you have clicked on anything, etc. Trying to figure out the bug just from the report can be hard and without additional information impossible." = "Include information about ongoing tasks in the application, if the application was in the foreground, or background; if you have clicked on anything, etc. Trying to figure out the bug just from the report can be hard and without additional information impossible.\n응용 프로그램이 포그라운드 또는 백그라운드 실행 중인 경우 응용 프로그램이 진행 중인 작업에 대한 정보를 포함합니다. 사용자가 무언가를 클릭한 경우 등의 보고서만으로는 버그를 파악하기는 어려울 수 있으며 추가 정보 없이는 불가능합니다.";
"Thank you for the report!" = "보고에 감사합니다.";
"We'll fix it as soon as possible!" = "가능한 한 빨리 수정하겠습니다.";

"Welcome to beta testing of %@." = "%@ 베타 테스트에 오신 것을 환영합니다.";
"This is the first time you run a beta build %@." = "%@ 베타 빌드가 처음 실행되었습니다.";
"This beta build of %@ has expired." = "%@ 베타 빌드가 만료되었습니다.";

"Working..." = "작업 …중";

"Progress" = "진행";
"Posted successfully" = "성공적으로 게시되었습니다.";

"%@ will keep on working the next 24 hours, after which its functionality will be blocked. Please update %@ in order to keep it working." = "%@는 다음 24시간 동안 계속 작동하며 그 이후에는 기능이 차단됩니다. 계속 작동하려면 %@를 업데이트하십시오.";
"Please download a new build." = "새로운 빌드를 다운로드하십시오.";

/// Added on 4/26/2016
"You can send the report anyway, but if the message indeed isn't in English, I won't be able to provide you with full support." = "그래도 보고서를 보낼 수는 있지만 실제로 메시지가 영어로 되어 있지 않으면 전폭적인 지원을 제공할 수 없습니다.";
"Your message contains special characters which usually indicates that the message is not written in English. Please note that while %@ is translated into various languages, support is provided in English only. Thank you for understanding." = "메시지에 영어 이외에 다른 특수 문자가 포함되어 있습니다. %@는 다양한 언어로 번역되지만 지원은 영어로만 제공됩니다. 양해해 주시면 감사하겠습니다.";
"%li hours" = "%li시간";
"%li minutes" = "%li분";
"%li seconds" = "%li초";

/// XUSyncEngine
"Cannot find such document. Check back later, it might not have synced through." = "해당 문서를 찾을 수 없습니다. 나중에 다시 확인하십시오. 동기화되지 않았을 수 있습니다.";
"Cannot open document metadata file." = "문서 메타데이터 파일을 열 수 없습니다.";
"Metadata file doesn't contain required information." = "메타데이터 파일에 필수 정보가 없습니다.";
"Synchronization is already in progress." = "동기화가 이미 진행 중입니다.";
"An upload operation is already in progress." = "업로드 작업이 이미 진행 중입니다.";
"Could not save upload metadata." = "업로드 메타데이터를 저장할 수 없습니다.";
"Cannot find entity named %@" = "%@ 이름인 항목을 찾을 수 없습니다.";
"Cannot find class named %@" = "%@ 이름인 클래스를 찾을 수 없습니다.";
"Cannot find entity with ID %@" = "항목(ID %@)을 찾을 수 없습니다.";
"Can't find synchronization folder for document %@." = "%@ 문서의 동기화 폴더를 찾을 수 없습니다.";
"%@ couldn't finish synchronization in the background." = "%@은(는) 백그라운드에서 동기화를 완료할 수 없습니다.";
"Please switch back to %@ so that the synchronization can finish." = "동기화를 완료할 수 있도록 %@(으)로 다시 전환하십시오.";

/// XUOAuth2
"Authentication" = "인증";
"Server responded with unknown token type." = "서버가 알 수 없는 토큰 유형으로 응답했습니다.";
"Server provided invalid authorization response." = "서버가 잘못된 인증 응답을 제공했습니다.";
"Server has redirected with invalid URL." = "서버가 잘못된 URL로 리디렉션되었습니다.";
"User cancelled the authorization." = "사용자가 승인을 취소했습니다.";

/// Debug Log Menu
"Debug" = "디버그";
"About Debug Log..." = "디버그 로그에 관하여";
"Debug Logging" = "디버그 로깅";
"On" = "켜기";
"Off" = "끄기";
"Clear Debug Log" = "디버그 로그 지우기";
"Show Log in Finder" = "Finder에서 로그 보기";

"Debug log is a text file that contains some technical details about what %@ performs in the background. It is fairly useful to me in order to fix things quickly since it allows me to see what's going on. To get the debug log, follow these simple steps:" = "디버그 로그는 백그라운드에서 %@이 수행하는 작업에 대한 기술적 세부 사항이 포함된 텍스트 파일입니다. 무슨 일이 일어나고 있는지 볼 수 있기 때문에 신속하게 문제를 해결하는데 상당히 유용합니다. 디버그 로그를 얻으려면 다음의 간단한 단계를 따르십시오:";
"1) If this isn't your first debug log you are sending, please, select Clear Debug Log from the Debug menu.\n2) In the Debug menu, make sure that Debug Logging is On.\n3) Perform whatever task you are having issues with.\n4) In the Debug menu, turn Debug Logging Off.\n5) In the Debug menu, select Show Log in Finder. This selects the log file in Finder and you can easily send it to me. Please, attach the file to the email rather than copy-pasting the information.\n\nThe log file doesn't contain any personal data which can be verified by opening the log file (it is a simple text file). If you consider some of the data confidential or personal, please, replace them with something that can be easily identified as a placeholder (e.g. XXXXXXXX) and let me know that you've modified the log file." = "1) 보내는 디버그 로그가 처음이 아닌 경우 디버그 메뉴에서 디버그 로그 지우기를 선택하십시오.\n2) 디버그 메뉴에서 디버그 로깅이 켜져 있는지 확인하십시오.\n3) 문제가 발생한 작업을 수행하십시오.\n4) 디버그 메뉴에서 디버그 로깅을 끕니다.\n5) 디버그 메뉴에서 Finder에 로그 보기를 선택하십시오. Finder에서 로그 파일을 선택하여 우리에게 보내주십시오. 정보를 복사하여 붙여넣지 말고 파일을 이메일에 첨부하십시오.\n\n로그 파일에는 로그 파일(간단한 텍스트 파일)을 열어 확인할 수 있는 개인 데이터가 포함되어 있지 않습니다. 일부 데이터를 기밀 또는 개인 정보라고 생각하는 경우 플레이스홀더로 쉽게 식별할 수 있는 것(예: XXXXXXXX)으로 바꾸고 로그 파일을 수정했음을 알려주십시오.";

/// 8/23/2016+
"The document could not be downloaded at this moment." = "지금은 문서를 다운로드 할 수 없습니다.";
"Log Current Application State" = "현재 응용 프로그램 상태 로그";

/// 9/28/2016+

// Beta testing related.
"This beta build will expire in less than an hour." = "이 베타 빌드는 1시간 이내에 만료됩니다.";
"Please update your copy of this beta build." = "이 베타 빌드의 사본을 업데이트하십시오.";

// Preferences.
"All Preferences" = "모든 환경설정";
"Show All" = "모두 보기";
"Preferences" = "환경설정";
"Settings" = "Settings";

/// 12/21/2016+

// Search field with results.
"No search results" = "검색 결과 없음";
"%li search results" = "%li 검색 결과";

// Certificate view.
"Select..." = "선택…";

/// 9/8/2017+
"Synchronization data is being downloaded." = "동기화 데이터를 다운로드 중입니다.";
"Copy Current Application State" = "현재 응용 프로그램 상태 복사";

/// 11/12/2017+
"Copied" = "복사됨";

/// 3/28/2019+
"%@ has encountered an issue and will crash. A report dialog will be presented. Please, submit it, or close the window in case you want to ignore the crash." = "%@에 문제가 발생하여 충돌합니다. 보고서 대화 상자가 표시됩니다. 보고서를 제출하거나 문제를 무시하려면 윈도우를 닫으십시오.";
"Send Anyway" = "그래도 보내기";

"There is an update available." = "사용 가능한 업데이트가 있습니다.";
"It is possible that the new version has this issue fixed. Try to updating this application. If you can't access the update feature of this application, redownload the application from its webpage." = "It is possible that the new version has this issue fixed. Try to updating this application. If you can't access the update feature of this application, redownload the application from its webpage.\n\n새로운 버전에서 이 문제가 수정되었을 수 있습니다. 이 응용 프로그램을 업데이트하십시오. 이 응용 프로그램의 업데이트 기능에 액세스할 수 없는 경우 웹 페이지에서 응용 프로그램을 다시 다운로드하십시오.";
"Download Update..." = "업데이트 다운로드...";

"Done" = "완료";

"Reset" = "Reset";
"Do you want to reset settings handled by this preference pane to default values?" = "Do you want to reset settings handled by this preference pane to default values?";
"This action cannot be undone." = "This action cannot be undone.";

